裝修有原則，咁獅鳥可唔可以都有分類法？

純語言挑釁：
Attention seeker，唔好理佢/唱生日歌送走佢

影大頭/輕微威脅行為：
制服佢/逼佢del晒啲相/如果係中國人就可以幫佢平反六四/髮型師

嚴重威脅行為（持武器/揸車撞人）：獅鳥

純建議，歡迎討論

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

自推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

推

左膠:私埋一份

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

612 reminder（2046）浸大副校長、舍監都話冇收過呢個消息

同意

pish

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

aggerr

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

4/10

5/10

agger

thank you

【以武制暴比例原則】
（黑色：致命威脅，如拎刀拎槍）開放所有武力選項，但不要死人
（紅色：拳腳襲擊）屈關節、油漆噴面、雨傘、剪髮等非致命武力
（藍色：影相、口角）要求DEL相，圍屌，掌嘴

【以武制暴比例原則】
（黑色：致命威脅，如拎刀拎槍）開放所有武力選項，但不要死人
（紅色：拳腳襲擊）屈關節、油漆噴面、雨傘、剪髮等非致命武力
（藍色：影相、口角）要求DEL相，圍屌，掌嘴

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

push

支持 推

同意，雖然本土民意已定，但係要俾外國睇到後有好嘅觀感

同意同意

2104，關於浸大宿舍搜查令一事：搜查令並未批出

但據了解，警察正在申請搜查令，而其中一個被捕同學填嘅地址係宿舍，暫時未知道申請嘅範圍係有幾大

其實與其討論
不如
見好就收

其實影大頭個d如果用打又覺得好重手，口頭屌又無咩用，好撚麻煩

用索帶禁錮佢再逼佢del相?

push
細節點分可以大家一齊討論下

理髮師?咁樣佢有好一段時間要keep住樣衰+唔暴力

Agger
我哋唔係紅衛兵

以武制暴

可以但啲相始終要處理

我諗緊有無更好方法可以聽起來無感負面又可以有效減低對示威者既影響，但係諗極都諗唔到，可能你依個方法算好

其實幾好

只私了危險人物

一早就係咁啦 係連登班人係度吹風話前線失晒控
前線有幾可落錯手
就算呢兩日唔知情下裝錯修都即刻噴返sorry 用黎做文宣不知幾靚仔

P牌幫推唔到sor

得把口嗰啲attention seeker真係唔使理
班藍絲廢老成日用呢點做武器話講句嘢都唔得剝奪緊佢言論自由

真係出手傷人嗰堆先私了喇

搵黑油噴鳩佢鏡頭得唔得